各位手足覺得彌明生活百貨點？

會唔會有好似雙馬既名星效應?

間鋪開左咁多年都唔出名

再加上佢個人都唔出名

我想揸佢....1手

抽爆佢

話晒港姐又係政壇明星，係影視界同政界應該點都有唔少影響力

100%妖股

升幾倍再破發格

ON9女人錢真係易賺

共狗實買起黎玩

唔睇好，咁耐以黎喺佢度買過幾次野，用完都覺得一般咋嘛...

原本想抽,但發覺同雅居樂撞左期,咁就算了

佢啲嘢overpriced 好多

點解會上到市

算唔算人力概念股

創業板鬆手好多既

掛人力個名應該比人DQ上唔到市

點會呀 人力咁幫得手

唔係新民黨概念股咩？

抽！
擺明上市掠水 跟下車尾執餅碎

bitch就不了

人力金主

一通冇得抽

一上就插到出水

見到了
自膠

有個朋友好中意買呢間野D貨

咁100毛呢？

吃屎la
Gem board你都上唔到la

自膠

創業版市值要1憶喎師兄

億

創業板市值要1億喎師兄

中文底差,sorry

賣殼味

原來不停開分店係咁解

有冇 游b百貨？

low more 抽邊隻新股？

覺得係畀 iBank 游說上市

我估隻股同個人一樣
妖味甚濃

游b百貨

唔知有冇人孖展呢

游B宜家無腳俾你奶

咁都上市 又唔係獨家貨

金仔做保薦人應該上市時短線有點野睇的

長遠就

佢身材好正

佢日日落鋪頭坐鎮就話姐

成日經過間鋪鬼影都無隻
盤數都唔知係咪吹出黎

佢同黄德幾好熟架

100毛早申請過佢 咁耐唔批

條臭西同 証卷行d人熟 即刻就上到

認真 佢應該好好屌

見過真人

我都見過，真係正

完全唔似35

搭好個雞棚
上市甩身